1月1民陣大遊行，請勿嗌「我要真普選」

要靜靜地
唔好陷民陣於不義，以後仲想有大遊行，就唔好喺任何有不反嘅遊行嗌「我要真普選」。

我支持真普選，但真心唔係而家講。
唔講對外，對內自己都未有共識，關於真普選，應該有以下3類人：
1 完全支持，而家爭取。
2 完全支持，但而家時機未成熟。
3 反普選，只支持現有機制。

反對真普選嗰班，應該係上一輩人，游水落黎/逃難嘅人，反中共，但仲覺得中國係佢哋嘅家。
嗌「我要真普選」，3會第一批失去嘅人。係一撚定會失去，點文宣都係失去。我相信之前係咁文宣「撤回條例」唔係真普選，先會得到佢哋支持。而家我哋推翻晒之前嘅嘢。嗌「我要真普選」首先會割咗哩班人。

我屬於2，支持真普選，但真心唔係而家嗌。難得「光復香港，時代革命」成為共識，點解要轉一個爭議性咁大嘅「我要真普選」出黎。
而家嗌「我要真普選」，就好似14年嗌「真普選」咁，14會失敗其中一個原因就係時機未成熟。14年嘅種子，五年後今日先開始開花，果都未結，就想一粒「我要真普選」種子結果，太急啦。好易弄巧成拙，得不嚐失。
老老豆豆，我而家先見到「撤回逃犯條例」𥌓光，而家叫「我要真普選」，真心會滅咗個𥌓光。特別係特赦義士哩點，「反送中」已經係長期戰，「我要真普選」係更長期，到時未真普選到，義士都已經坐完十年出番黎。
我唔想咁樣。
求下大家，就算想「真普選」，待「撤回逃犯條例」真正達成後再講好唔好？

連登有人講「反送中」同「我要真普選」冇衝突，緊係冇衝突啦，「我要真普選」包埋「反送中」啊嘛！
「我要真普選」係一條更長嘅慢慢長路，喺「反送中」之後。
其實等「撤回逃犯條例」真正達成後，再「我要真普選」唔得咩？ 「撤回逃犯條例」真正達成，一定係「真普選」一大助攻。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

push

on9

完全支持，但而家時機未成熟。

我屌又嚟

( Show Blocked User - 貓juicy- )完全封鎖

On9

認同 小心黑警混入搞事 我地不分化不割蓆 香港人加油

正評 = 支持抗爭
負評 = 支持共產黨

What 7 you say

五大訴求係邊五大

低能，抄文抄到咁低質都係第一次見。

負評，上一頁。
拉

五大訴求係咩你清楚未呀On9仔

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

德國人權法仲有3日咋, 現在得萬幾人，急急急，快簽
epetitionen.bundestag.de/petitionen/_20&hellip;
附教學

求你地簽名啦 連外國人都話好失望 200萬人去左邊

會激嬲中共架會失民意

不推文回覆啦
我諗佢連五大訴求 都up 唔出係嘜

一個公民社會應該乜都畀講

On9
( Show Blocked User - 貓juicy- )完全封鎖

你真係唔識架喎

時機未成熟 我哋咩都唔好做

又鞭

要有左真普選先可以嗌我要真普選

正評 = 支持抗爭
負評 = 支持共產黨

如果大家想永續抗爭可以負評，聽日中午公布結果

五大訴求其中一個喎 係咪on9

拉

半日就鞭

pull

召喚少你一個巴打

香港獨立，唯一出路

你以為亂改咗d字就串到人
五大訴求係邊五大
拉啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

連五大訴求係乜都唔知都敢收$0.5？

唔好開d on9 post 啦

On9 拉

五大訴求同真普選全港共識
你拎來同得10%民意support 比

欣賞下下面個post條on9分化狗樓主既英姿

1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

study下先

屌你老母叫唔好叫港獨果班撚屌如果我叫左係咪割鳩我

你成日開呢啲post，班犯兒登仔跟唔到

而家時機未成熟。

曲到圓

我都覺... 我已經係五毛list 裏面

睇下民調啦
反普選嘅人係極少數
大把中立係 so call 支持訴求但係反對抗爭
拉

On99
小學雞

我支完全支持，但而家時機未成熟。

你連個po up乜都講唔到出黎

原來係靠咁上熱門

拉梗，898

我覺得其實好多人明
不過都只係二百萬裏面的少數

香港獨立又話時機未到
我要真普選又話時機未到
乜都時機未到

等到時機到集中營都到啦

共產黨前線好多深黃，千其唔好搞！

Get 到但不可比

五大訴求同真普選全港共識
你拎來同得10%民意support 比

咁都上到熱門真係好撚嘢

屌曲線

然後用同一句回覆，好撚低質啊

下仲講緊徹回？

oh sor
巴打me睇錯
已block

你鬼get到

5毛又出動 乜依家港共好驚有人叫真普選咩？ 證明方向正確
努力開工啦5毛樓主

this post?

推呢個

香港獨立

唯一出路

又玩 ……
真普選點都大共識過港獨呀麻

算啦，大家有自己思想，想叫咩無人阻到你，啱聽就自然有人跟

五大訴求其一唔係真普選咩lol

好多真心膠睇唔出曲線架

有道理既 post 就要推

on 9

軍隊又冇
立會又唔夠3分2議席
就算有
功能組別呢？
當都有
你覺得特首會批？人大唔會推翻個決定？
憑乜叫真普選？
我地邊有能力實現

少人get到到我以為自己問題

有時好慨嘆香港人智慧
返工就醒.....

你拉wor

曲到圓
香港獨立 唯一出路

真普選都係
完全支持，但而家時機未成熟。

幫
手
拉
呀

痴
線

香港獨立 唯一出路

ctrl + h
香港獨立 -> 我要真普選
replace hall

識玩

又撚

正想講

佢咁小學雞，我唔想同佢嘈

馴化到冇幽默感...

要下少少心機先得

[編號99914] 德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律

12月30日到期。欠4萬簽名

可悲

ching唔知五大訴求有咩？

瘋狂恥笑會員：如果電話停

屌會輸民意架

真普選我完全支持，但而家時機未成熟。

cls
今次真係要block

我支持恥笑，但而家時機未成熟。

乜嘢叫諷刺呢

我同意要block，但而家時機未成熟。

我好想笑，但而家時機未成熟。

咁又未必個個都跟得咁貼

港唔港獨都唔割咁先鸁到㗎嘛，時機未到講咗半年喇，真係想知幾時時機先會到

民意逆轉未?

真普選都唔嗌得？咁不如靜音遊行

五大訴求係共識, 港獨唔係

咁樣樣
姐係樓主 係熱狗 你分化
CCP好多前線都係深黃架
同所羅門係有叫我哋去爭取囉

推翻啲行動post先啦

以為自己好醒喺度抽水
但係兩件事根本唔同性質
唔知你做乜鳩

時機過左就會知幾時係時機

曲線

香港獨立

留名睇被熱狗

係，共產黨有好人
我同意推行動post，但而家時機未成熟。

Hi真心膠

你呢句都係萬能key

already

我同意靜音遊行，但而家時機未成熟。

P→Q
~Q

苦主

真心膠何其多

on9 po拉撚到死全家

成班睇唔明
連登真係好多on9仔

樓主 你係暖氣撚 就開暖氣啦
今日嘅行動仲要檢討
同仲有好多行動post

你係熱狗 分化 就去翻高登啦

高汁

5大訴求其中一個就係真普選
乜撚野叫唔好嗌真普選????

5毛又出動 乜而家港共好驚有人叫香港獨立咩？證明方向正確
努力開工啦5毛

屌哩句真係年度金句黎

樓豬呢個post真係高汁

好多真心膠，樓主辛苦了

你真係睇唔明??
香港獨立啦屌

你自己想咸家鏟?

完全支持返高登，但而家時機未成熟。

成班戇鳩仔

幫樓豬頂住

反送中係共識，五大訴求唔係

睇得明又點
唔覺得呢d po會改變到大家d諗法
玩膠到極致
左膠大愛撚都廢事理你
見撚到呢d 膠玩膠 以為自己曲到圓好撚幼稚
幾撚多歲啦唔該

( Show Blocked User - 貓juicy- )完全封鎖
拉

點爭取普選
我地又冇軍隊
立會又唔夠3分2議席
就算有
功能組別呢？
就算都有
你覺得特首會批？
你覺得人大唔會推翻個決策？

永恆定律，香港人呢真係

辛苦手足

你分化！ 死熱狗 又話兄弟爬山

我要真普選都要曲⋯
仲要曲到圓

你開個post叫人嗌我要真普選我再推post la

反送中係共識，五大訴求唔係

欣賞下下面個post條on9分化狗樓主既英姿

1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

希望政府加強施政效率係，反送中唔係

睇咗原post未

認同 唔可以失焦 五大訴求先喺依家最迫切嘅訴求

死多幾個人就會明，但我唔想

原來改下d字就可以出「新」po

唉屌，個post根本有一半comment都係不知所謂

其實食海底撈先係最迫切既訴求

其實得獨立調查先係共識
大把淺黃根本當義士係condom
撤唔撤回暴動定性根本wfc

幾夠多五毛

其實食吉野家先係共識

樓主好波

真 會失去國際社會支持 浪費國際線嘅心血

又玩篤爆

如果激嬲共產黨
佢地明打壓我地就仆街
解放軍入城
我問你點鬥啊
原來依家佢明派老解鎮壓係因為未證明港獨而唔係因為關稅區保護

千祈唔好激嬲共產黨呀我仲要返工返學下年仲想進修同去日本

好心唔好再普選啦香港已經夠晒亂

係呀

咁你返去食屎啦

前幾日割獨派成功，D五毛咪諗住換咗獨立句口號換真普選，再搞多次分化，務求搞死你哋lor!!

一直都打壓啦
一直有武警執法呀
你唔知咩？

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好裝修
唔好打，會死人失民意
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

算啦都未到時機

收皮啦 低汁到咁想帶風 on99

唔怪得班人係咁割獨派，原來係五毛搞事

好多真心傻仔

要再死唔知幾多人先係時機
或者等我哋坐輪椅嗰陣先係時機

當時機過左就會知道係時機

五大訴求
成立獨立調查同撤法之後

泛民會開始吹風商討
之後加特赦等唔同方案
連登 就會有打手寫
手足特赦嘅好壞分析廢文
然後會屌班唔支持特赦嘅人
話你係未手足 你點忍心佢哋捱嘅廢話

其他普選 最多俾多次時間表 美國睇

所以 淺黃 同 泛民
根本有獨立調查 就會開始吹風割
義士永遠都會係condom

想嗌咩咪嗌咩,兄弟爬山

叫港獨既下場會比攬炒更慘

其實應該未睇過個篇文所以唔明

ching又玩膠？
好多真心喎

真心？

曲到仆街

我覺得泛民都未選最仆街
起碼佢地冇當面割獨派
屌你老母有一班奴才上黎連登割7獨派未係時機
話驚失意
驚美國
驚共產黨老解屌佢老母咩

會激嬲共產黨

時機成熟時就唔駛嗌都實現到啦,on9

衝=鬼
魔法=鬼
嗌港獨=鬼
打藍絲=鬼

我懷疑政府最精英個班打手係曬連登互相搓波

係
老解入城會搞到香港冇哂自由
唔好

班傻閪民意撚次撚次炒到仆街咪一樣繼續出黎柒

612 71 火魔 私了 裝修
每次都話失民意

繼我話 用念力抗爭就最好

上次區選好撚多話係做工作人員然後同你講政府冇造票
可想而知幾撚多左膠係度

同埋誠懇叫人唔好舉美國旗

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登帳號太易申請

最撚慘而家冇人出唔係失民意
係啲左膠唔撚夠膽出
一有成本就唔出
仆佢個街啲民意剩係為左投票

個班垃圾最叻就係屌販民信50年不變
總之個波唔係自己在生爆就ok

如果我地而家唔提港獨 2047個陣班後生又會問返我地同一個問題
點解要信共狗 然後苟延殘存28年

好響

blocked
on9

拉

分化post

全部都係利益

到時下一代搞港獨
果班叫人唔好港獨果啲做撚左藍絲走出黎插班後生胸口

根本就係 2047之後唔通做共產黨隻狗咩
完全唔諗下一代 自柒私

膠唔係咁玩
負評->block->上一頁

樓主曲線串出面唔俾嗌港獨班垃圾bor ching

其實仲有一點就係今時今日大家都唔信「一國兩制」
竟然仲有人妄想under 中共會有真普選
又係同80年代傾50年不變個班一樣
傾個deal 然後令個波唔係自己在位時爆煲

仲有而家就話美國可以幫手打下嘴炮
去到2047 年全面淪陷 到時就變2014年既克里米亞咁
美國佬想幫都出師無名

班友要幾時我地呢代係真真正正「被時代選中既細路」

當然啦 無論思想上定行為上任何升級 冷氣軍師一律會話係鬼或多謝黑警？

最後利申返先 核爆都唔割

其實可悲嘅係好多自己做咗分化L都唔知，如果獨派人數多，佢哋一跟住五毛一齊割，運動就真係正式比佢哋玩完。

好在獨派(非熱狗)多數明白事理，以大局為先姐。

成日有班人要打稻草人，以為選舉一定要投白票。

要另立一個體系，做體系外抗爭，杯葛體系冇意義ga。要成功從來得兩個方法，整個新嘅體系以武力硬碰，或者削弱原有體系力量，另大家都冇力量，更易推番。

信嘅獨派就真係傻ge, 最簡單嘅理由係，你投左白票敵人唔會輸左，仲會資源多左穩固左，根本就本末倒置。

以我所見獨派唔似咁蠢lor (D五毛扮獨派冇用，最鍾意就煽動泛民，和理非果邊割毒派，禁聲)

利申 獨派

咁有人跟完比冷氣軍師割點計 叫啱聽定冇人阻到你

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

樓主曲到被五毛

樓主 獨架啵 只不過派膠害全家

「未到時機嗌xxx」
獨派會咁on9架咩

所以拖到咁撚耐

你分化你熱狗你五毛你共諜你假ACC係為咗國際線啊兄弟爬山各自努力兩手準備why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚好感動好嬲啊香港人報仇香港人反抗美國唔係真心幫香港美國生意佬信唔過煲底相見比D掌聲自己香港人今日贏得好漂亮你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選你藍扮黃幫建制界票唔係為左泛民贏係要建制輸每一個頭套都係警暴故事唔好衝動衝動就會輸勇武休息和理非進場多謝克警咁你有咩高見咁有咩可以做然後呢你憑咩你講既野係岩咁唔通咩都唔做你又做過d咩唔投泛民唔通投建制血債票償用選舉證明民意唔攝衫就係鬼粉紅貼紙係鬼放火既係鬼黑鞋白底係鬼大隻既係鬼裝修係鬼知唔知文宣手足有幾辛苦咩人關站後仲可以入去自己諗世上最大的武器係溫柔多過兩行十個字唔睇背對祖國面向世界我回流都係為咗阻止焦土咋等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來我支持香港本土年輕音樂人戴大陸制手套係臥底好嬲啊我要post你資料出公海大局為重兩害取其輕呢個係個死局今日講好係和理非日71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

真，等中共滅亡點做真普選都得

一地真心

一個鳩po就吊到成堆直必腸出嚟

應該要置頂呢個post
係都要人畫出場
香港獨立都唔叫得 咁點解真普選叫得

又係呢啲弱智拉埋黎講 完全前文唔搭後理唔怕比人笑 以為自己好型

會失民意

五大訴求係咩？你答我

曲到

要大大隻字tag住曲線啲人先明架

支持

一步一步黎 未爭取功能組別過半 未贏立會選舉

講咩雙普選 一步登天呀 會激嬲中共 會比人扣帽子

美國入唔到手架 淺黃會割𥱊 識唔識咩叫靜靜雞贏

真雙普選唔可以叫 只可以做 我真心支持普選 但未係時候

咪撚on9 做埋d膠野啦
連登得你連登仔睇咩

On99

個位樓主將港共打壓遊行同港獨掛勾
仲講得出無見過支旗，但6月後開始無不反

用意何在呢

有d野心入面支持就夠 唔洗講出口 你講到出口咪比位共產黨入
你一句普選 者係顏色革命 到時外國想支持你都難
靜靜地贏啦

通處 連登四大泛民打手之一

ON9

Cls
真普選寫咗係基本法
依家係中共唔認數
根本係佢欠我哋，仲要講時機

原來出遊行唔可以表示自己立場，講好唔要大台，要民眾自發，如果要跟民陣口號叫，咁同大台有咩撚分別？
唔識自由思考嘅人民，有真普選都無用，只係換個皇帝拜

時機未到

推 想睇樓主繼續比人屌

你當五大訴求係咩？

鄭俠個死肥仔次次都揸住支獨旗行黎行去都睇唔到？
盲架？

曲到圓啲人睇唔明

靜靜地贏呀嘛

咁不如直接啲 叫香港獨立囉